「一號九龍山頂」竟在荃灣 發展商: 新界屬於九龍

《一手住宅物業銷售條例》生效三年來，銷監局共收到一百八十宗涉及失實陳述、發佈誤導性資料等投訴。

這個樓盤有著威猛的名字，名為「一號九龍山頂」。在哪裡？樓盤其實是在荃灣油柑頭寶豐台八號，門牌並非一號，地點不在九龍，位置亦不是山頂。

銷監局指出，發展商有責任確保樓盤名稱及宣傳不會對公衆或準買家造成混淆，如發現任何涉嫌違反《一手物業銷售條例》的情況，會作出跟進調查。

「一號九龍山頂」不在九龍，「何文田山畔」？都不會在何文田。樓盤位於高山道，銷監局曾特意提醒買家，根據規劃署分區計劃大綱圗，該處屬於紅磡區。

新界屬於九龍一部份? 咁上水既樓咪可以改為「九龍北一號」??

好撚on9
現代指鹿為馬
含撚啦

地產商大曬

古有神聖羅馬帝國 今有一號九龍山頂
既不神聖 亦非羅馬 更不是帝國

我又覺得無咩所謂
正常人唔會就咁睇到個名就買層樓架下話

地鐵都好多站名要改，擺明就返d樓盤黎改地鐵站名

商品說明條例

我最記得玖瓏山係沙田

海之戀

Holy Roman Empire

你咪同個的士佬講去一號九龍山頂囉

錯曬

試下同的士佬講去海之戀

的士佬慘啲囉，聽個名實以為係九龍

前幾年見到大圍－香港商業心臟

地產商真係無撚恥到禮義廉都服鳩咗佢。

長沙灣有座叫 one new york

將軍澳都響九龍啦⋯⋯美聯中原話

的確好多機構都撥左佢入九龍
尤其是寬頻

電話號碼都係

比華利山

揸咗上筆架山

咁講中國都屬於香港啦